[電腦白癡] 熒幕壞掉 求助

今日小弟用電腦 熒幕兩次出事
第一次變左甘樣

但係依然有聲音 瀏覽器一樣繼續行
之後重開機 無事 繼續用

之後隔2個鐘 熒幕自動變全黑 但部機繼續行
我就諗住更新顯卡驅動 但安裝失敗

想問問係熒幕出事 定係 顯卡壞左/老化/太多塵 ?
應該成部機換 定係換顯卡？
部機都用左3年 經常有好多塵係機箱入邊
但少清理塵
顯卡: gtx 660

麻煩各位巴打幫幫手

你死啦

即係顯卡出事？

如果有內顯就試下有無呢過情況
不過就算mon有事換GPU都無壞

垃圾人出垃圾post

double kill

想問問點樣轉內顯？入控制台？

甘你老母
顯你老母卡

仲有個甘睇唔到
甘你老母
顯你老母卡

白痴就白痴，字都唔識寫

顯你老母

Berween ,0分重作

建議樓主百度一下
google太危險一定冇答案

5p仔返5p問
唔好係到用埋啲甘呀顯卡呀
冇人想答你
屌你老母

出撚曬事

白痴就白痴啦屌你老母
咪撚喺前面加電腦兩個字
你點撚樣做連登仔架?
又用5P字又用支那蝗語
都唔撚知叫你返5P定支那好

幫你老母閪，顯你老母卡，甘你老母５p仔